擺脫18 歲嬰兒肥劇照鄉土味 「小丑女」蛻變成全球性感女神！

26 歲澳洲女演員女演員Margot Robbie去年以 DC 超級英雄大作《自殺突擊隊》（Suicide Squad )當中的超級英雄角色「小丑女」哈莉·奎茵（Harley Quinn）走紅全球，現在「瑪格羅比」這個名字已經成為全球的性感女神。現在又確定她將會出演索尼的新作品《羅賓漢》（Robin Hood），飾演女主角瑪莉安（Marian）。

藉此同時媒體也回顧了瑪格羅比如何從一位澳洲肥皂劇的無名演員，逐步變成炙手可熱的好萊塢明日之星，不過令網友感到驚訝的是，當年 18 歲的瑪格羅比在劇中居然比現在還顯老！

原來澳洲肥皂劇《鄰居》（Neighbours）是瑪格羅比出道的戲劇作品，2008 年她當時只是前來客串一下的小角色，後來成為了常駐角色，逐漸打開知名度。

當時還有一點嬰兒肥的瑪格羅比完全不顧形象搞笑，沒有人知道這位女演員未來會在好萊塢以「小丑女」掀起全球 Cosplay 旋風。

▼瑪格羅比當時在戲劇中的服裝也充滿了「孕婦裝感」，像是碎花雪紡紗長裙搭配牛仔褲，牛仔褲還塞進長靴裡，真的相當有「鄉土味」。

▼這可不完全是造型師的錯，瑪格羅比早期出席活動的穿搭都偏向這種風格。

▼這更讓人感受到瑪格羅比在 5 年後出演《華爾街之狼》（Wolf Of Wall Street），體型和服裝搭配上已經歷過不小的變化。

不過別擔心，現在我們還是有機會看到瑪格羅比「暴肥」的模樣，原因就是在她主演的新傳記電影《 I, Tonya 》中，她將會飾演發福的花式溜冰選手坦雅哈丁 ( Tonya Harding ) ，許多網友都對於擁有頂級美女封號的瑪格羅比來說，願意為戲增肥堪稱是非常敬業，也為這部傳記電影增加了看頭。

美極呢

好似兩個人咁